黨鐵全綫暫停服務

1035 黨鐵全綫暫停服務

2235

推 過海手足小心呀

推 過海or 住得遠既手足小心呀

返自己區附近

黨鐵果然係黨鐵
大家繼續拆

汁7咗佢啦

唔好跨區出動，留係自己個區